<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0">
    <channel>
        <title><![CDATA[Hal]]></title>
        <description><![CDATA[Hal]]></description>
        <link>https://thegrid.ai/hal/</link>
        <generator>The Grid</generator>
        <lastBuildDate>Tue, 17 Nov 2015 07:22:12 GMT</lastBuildDate>
        <atom:link href="https://thegrid.ai/hal/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
        <item>
            <title><![CDATA[Birtokos eset]]></title>
            <description><![CDATA[<article><h1>Birtokos eset</h1><p>Nem a mécses, hanem a gereblye. A rossz dolog ebben az, hogy nem tudunk gereblyézni. A jó dolog ebben az, hogy hosszú évek után végre macskabiztos magasságban és pozícióban tudhatjuk a két szem normális boros- és pálinkáspoharunkat. Mi a polc alatt tartjuk a gereblyét, jóvan?</p><img src="https://lh3.googleusercontent.com/-fc5YGae9Jqw/Vko5iNgTkcI/AAAAAAAAEF8/i5UsJsQXUR4/s400-Ic42/gereblye.jpg"></article>]]></description>
            <link>http://birtokoseset.blogspot.hu/2015/11/eltorott.html</link>
            <guid isPermaLink="false">c079fc27-eb02-4333-980d-e15b3adc4ab1</guid>
            <pubDate>Tue, 17 Nov 2015 07:21:15 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Birtokos eset]]></title>
            <description><![CDATA[<article><h1>Birtokos eset</h1><p>Nem tudom, volt-e róla valaha szó, de nincs tévénk. Mióta itt élünk, egyáltalán nincs, készülékünk pedig sosem volt, korábban egy TV-kártya segítségével, monitoron nem néztük azt a 69 csatornát. Engem a tévéműsorok idegesítenek, embernek meg nem hiányoznak, úgyhogy nem volt mit foglalkozni a kérdéssel.</p><img src="https://lh3.googleusercontent.com/-PAkCU32c-3w/VkjPNm07c0I/AAAAAAAAEFs/e_PHvBGuurY/s400-Ic42/ng.jpg"></article>]]></description>
            <link>http://birtokoseset.blogspot.hu/2015/11/szorakoztato-center.html</link>
            <guid isPermaLink="false">ef8ba4e9-94a4-4aab-9b7f-9093a4ec83b6</guid>
            <pubDate>Sun, 15 Nov 2015 18:57:54 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[MagNet Közösségi Pont: bank és kávézó egy helyen]]></title>
            <description><![CDATA[<article><h1>MagNet Közösségi Pont: bank és kávézó egy helyen</h1><p>A MagNet Bankot már évek óta ismerjük, még közös munkakapcsolatunk is van velük és jó néhány közösségi rendezvényükön jártunk már. Az Andrássy úton lévő MagNet Házban található egy szuper organikus gyerekszoba, ahova örömmel megyünk el Ádival, mert igazi "tombolási" lehetőséget biztosít a hatalmas párnáival, szuper fa játékaival - minket természetesen a kiskonyha érdekel a legjobban.</p><img src="http://www.zizikalandjai.com/wp-content/uploads/2015/11/151107-VIL1-0083-AB.jpg"></article>]]></description>
            <link>http://www.zizikalandjai.com/2015/11/magnet-kozossegi-pont-bank-es-kavezo-egy-helyen.html</link>
            <guid isPermaLink="false">7390dbb2-4a29-44a9-b0b0-b266daff93d7</guid>
            <pubDate>Fri, 13 Nov 2015 14:38:27 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Lytro Immerge]]></title>
            <description><![CDATA[<article><h1>Lytro Immerge</h1><p>Ma egy kicsit más dologról mesélek nektek. Bár általában nem szoktam megapixeleken meg új funkciókon ámuldozni, ezt az újdonságot meg kell osztanom veletek, mert alapjában eltér attól amit eddig a fotográfiáról és a videóról gondoltunk. A Lytro Immerge nem egy szokásos kamera, hanem valami egész érdekes berendezés, ami rögzíti a ráeső fényt és egy számítógép ennek segítségével képes kiszámolni és újraalkotni a képet tetszőleges nézőpontból.</p><img src="http://www.fotonlog.hu/wp-content/uploads/Lytro_Immerge_CloseUp.jpg"></article>]]></description>
            <link>http://www.fotonlog.hu/2015/11/lytro-immerge.html</link>
            <guid isPermaLink="false">9ced5100-ec9f-486b-850a-835fba83bf78</guid>
            <pubDate>Sun, 08 Nov 2015 20:25:24 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[HotelsCombined szálláskereső app - a szállástaláló app - Magyar Android Portál]]></title>
            <description><![CDATA[<article><h1>HotelsCombined szálláskereső app - a szállástaláló app - Magyar Android Portál</h1><p>A nyárnak vége, elkezdődött a munka meg a suli, ilyenkor jön az az időszak, amikor a dolgozó (esetleg tanuló) csak pár napokat szakad el otthonról - egy kis meeting (horribile dictu: állásinterjú) Londonban, háromnapos hátzsákos kiszakadás valahova délre a budapesti lét szürkeségéből... Ezek azok az utazások, amiket tipikusan az irodai ebédszünet után, fél óra alatt szervezünk ...</p><img src="http://androidportal.hu/wp-content/uploads/2015/10/2015-10-29-10_09_01-HotelsCombined-Compare-with-the-Bear-TV-Creative-YouTube.png"></article>]]></description>
            <link>http://androidportal.hu/2015-11-03/hotelscombined-szallaskereso-app-a-szallastalalo-app/</link>
            <guid isPermaLink="false">1a04fd1c-566e-4ff0-9623-1558b8d986d7</guid>
            <pubDate>Wed, 04 Nov 2015 21:49:20 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Ökokapszula - a jövő lakótojása]]></title>
            <description><![CDATA[<article><h1>Ökokapszula - a jövő lakótojása</h1><p>Egy fiatalokból álló pozsonyi építész stúdió, a Nice Architects egy környezetbarát mobil otthonként vagy nyaralóként is szolgáló innovatív ötlettel állt elő. Az Ökokapszula tulajdonképpen egy alacsony energiafelhasználású, mobil otthon, amely egyesíti az off-the-grid életmódot és az energiatakarékosságot a kényelemmel. A kis tojás alakú ház méreteit tekintve mindössze 4,5 méter hosszú , 2,4 méter széles és 2,5 méter magas.</p><img src="http://tudatosvasarlo.hu/sites/tudatosvasarlo.hu/files/ecocapsule-interior.jpg"></article>]]></description>
            <link>http://tudatosvasarlo.hu/cikk/okokapszula-jovo-lakotojasa</link>
            <guid isPermaLink="false">9d3045fa-c038-4f39-9147-e20504e907b2</guid>
            <pubDate>Wed, 04 Nov 2015 21:33:52 GMT</pubDate>
        </item>
    </channel>
</rss>